{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120879",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "화담"
    },
    "text": "画談\\n\nソウル松坡区蚕室洞177-4\\n\nソウル市松坡区蚕室洞総合運動場駅の近くに位置する''ファダム(旧ファトンサム)''は韓国料理で有名なグルメ店として知られています。 ここではサムギョプサルを主軸にしたメニューを提供していますが、特にサムギョプサルが事前に素焼きされているため、肉が早く焼けてさらにおいしく食べることができます。 ファダムは味だけでなく、低価格でクオリティの良い肉を提供していることで有名です。 また、営業時間は11:00から02:00までで、年中無休なので、いつでも家族や友達と一緒においしい韓国料理を楽しめます。 このグルメ店は広い空間と居心地の良い照明が調和し、リラックスした雰囲気を演出しています。 72席というかなり大規模な食堂なので、大規模な集まりにも適しています。 ソウル市松坡区蚕室(ソンパグ·チャムシル)周辺で低価格で質の良いサムギョプサルが食べたいなら、ファダムがぜひおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "ソウル市松坡区蚕室洞177-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は『ファダム』(旧ファトンサム)です。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ここの特徴的なメニューはサムギョプサルです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルはどのように調理されていますか？",
            "answer": "サムギョプサルは事前に素焼きされているため、早く焼けてよりおいしく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この店は味だけでなく、低価格でクオリティの良い肉を提供していることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は11:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店は広い空間と居心地の良い照明が調和し、リラックスした雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "この店は72席というかなり大規模な食堂です。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ソウル市松坡区蚕室周辺で低価格で質の良いサムギョプサルを食べたい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 352
    }
}